{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072962?place[place_type]=GID&place[gid]=1072962&place[latitude]=38.1984283861&place[longitude]=128.5234312812&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 설악의풍경"
    },
    "text": "ここは束草ICと雪岳ウォーターピアから3分の距離に位置する美しいペンションです。 ここでは雪岳山と蔚山岩の素晴らしい風景を鑑賞することができます。 また、周辺には自生植物園があり、ウォーキングにも最適です。 入室するには未成年者は保護者の同意が必要で、予約人数を超過した場合、追加費用が発生することがあります。最大人数を超えたり、青少年の混宿はできませんし、ペットと一緒に入室する場合は拒否されることがあります。 また、施設物を傷つけたり、紛失した場合は損害賠償の責任が発生する可能性がありますので注意が必要です。一緒に自炊するために直火方式や調理器具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されており、娯楽や 고성방가는他の利用客に被害を与える可能性がありますので、ご遠慮ください。ペンションは様々なサイズの客室を提供しており、基準人数と最大人数が設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは束草ICと雪岳ウォーターピアから3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションから見ることができる風景は何ですか？",
            "answer": "このペンションからは雪岳山と蔚山岩の素晴らしい風景を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には自生植物園があり、ウォーキングに最適です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する場合、何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超過した場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、青少年と混宿することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、青少年と混宿することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "施設物を傷つけたり紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物を傷つけたり紛失した場合は損害賠償の責任が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "自炊するために直火方式や調理器具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "自炊するために直火方式や調理器具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどんなサイズの客室を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは様々なサイズの客室を提供しており、基準人数と最大人数が設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 413
    }
}